對於自己見到人唔舒服但冇及時幫手覺得好慚愧

啱先粉嶺塔鐵時見到前面有個人，塔到中間見佢有啲唔舒服咁，留意多一陣佢有位坐坐到我冇幫佢，去到九龍塘落車時見佢行到冇力咁，想問問洗唔洗幫佢拎一拎個袋，但佢人群間突然停一停，我又俾人迫左去前面，轉個頭想幫都幫唔到
呢家覺得好不安好後悔好慚愧點解自己唔早啲幫佢
希望各位見到身邊有人需要幫忙唔好諗咁多，免得自己唔安樂

如果係靚女你早就出左手啦

錯過左咁多次都唔幫
你覺得你仲有資格開po教我地做人?

我只可以話我會更後悔

多謝關心 啱啱唔小心望到你有啲作嘔
而家冇事啦

我都唔想，我自己都好唔安樂

如果真係咁就好